玩交通逼人罷工 切記！

一定要同市民講清楚行動背後嘅動機同目的，而唔係齋搞交通咩都唔講，因為香港人對冇得返工係最反感，而且到時定有傳媒在場，不合作運動除咗直接阻人返工之外，亦可以靠傳媒向市民解釋我地唔係為玩而搞交通，務求得到市民理解同體諒，因為好多人只係睇到表面（阻地鐵=搞亂社會=搞破壞），必須要儘量攞光環，唔好俾位紅媒同藍絲入！

而宣傳可以air drop圖，播錄音/片，派傳單，甚至係整連儂列車，到時再諗！

睡前一推 大家加油

再推

好重要！

Last push

推

千祈唔好搞呢d呀

行車路:
- 三隧
- 汀九橋
- 青馬大橋
- 港豬澳大橋
- 港深西部公路
- 大欖隧道
- 海安路(青山公路汀九段入荃灣嗰段)
- 荃灣路
- 象鼻山路(荃灣來往城門隧道)
- 大埔公路沙田段
- 青沙公路
- 大老山隧道
- 龍翔道
- 灣仔繞道
- 德輔道中
- 東區走廊

黨鐵:
- 美孚(西鐵線, 荃灣線)
- 太子(荃灣線, 觀塘線)
- 大圍(東鐵線)
- 北角(觀塘線, 港島線)
- 中環&香港(荃灣港島東涌機場線)
- 九龍塘(東鐵線, 觀塘線)
- 荔景(荃灣線, 東涌線)